Milý Adame! Jak se máš? Jaký byl Tvůj víkend v Chorvatsku? Ráda jsem, že jsem dostala Tvůj dopis. To mi překvapilo, že chceš přijet do Prahy. To je výborný nápad, Praha je moc hezké a staré město. Tady je mnoho pěkných míst, které se musí podívat všichni lidé. Vím, že příští měsic budeš mít dovolenou. To je super! Protože se chci uz s tebou setkat. Můžeš přijet do Prahy 5. dubna? Můžu na tebe počkat na Hlavním nádraží. Můj kulturní program pro Tebe je zajímavý. Poprve, půjdeme na Staroměstké náměstí. Budeme fotografovat a dívat se na Orloj. Pak půjdeme do kavárny. Večer chceš jít do divadla? Mám listek pro tebe. Doufám, že se můj program Ti líbí. Už čekám na Tvou odpověď. Těším se na tebe. Chci už Tě brzo uvidět. Měj se hezky! Ahoj Eva.
